有冇人留意孟加拉學生示威

有圖慎入

男學生俾人打 女學生俾人強姦

簡單背景係

有學生交通意外死 其實嗰度交通一直都唔安全

結果學生示威 之後更幫手維持交通秩序

跟住政府嘅青年組織Bangladesh Chhatra League開始打人

當地警察收order唔做嘢
傳媒都禁聲

Background:

The untimely death of at least two students in a reckless bus accident on July 29, 2018 and the intolerable remarks regarding road safety that followed from the shipping minister Shajahan Khan led to a massive and unprecedented student protest. Notably, Bangladesh has one of the worst road safety numbers as there is virtually no implementation of traffic laws and widespread corruption by the traffic police.

On July 30th, students took to the streets and stopped the roads near Hazrat Shahjalal Airport, with banners and placards that cried for better road safety, better enforcement of traffic and vehicle laws, proper punishment of the driver who caused the accident and better treatment of the victims’ families by the authorities. Ever since that day, the protest has spread out to all parts of Dhaka and beyond, with students showcasing the quintessential definition of young spirit in its full glory. These students have no political affiliation and don’t have a leader. They collectivized out of sheer determination to bring very necessary change . Whether it be through stopping vehicles on the street to check the license of drivers and paperwork of vehicles, creating separate lanes on the roads for different kinds of vehicles or making a policeman fine himself because he didn’t have the proper license, they have done more than Bangladesh police and law enforcement agencies have managed to do in years.

Crackdown:

On the 4th of August, what happened is probably the worst clampdown on dissent a Bangladeshi individual could think of. The Bangladesh Chhatro League, the youth wing of the ruling party, has been beating up students and sexually assaulting young females in different areas of the city, as a means to stop the young voices in this protest once and for all. Four girls have been allegedly abducted and raped and more are held hostage in the City College and Dhaka College areas.

The police has been ordered to not interfere with the atrocities that BCL is doing (even without official orders, the consensus is that the police is absolutely complacent and are not stopping violence. There is a legacy of politicization in all of the state apparatus in Bangladesh).

The number of students still on the roads protesting are severely outnumbered by these vicious goons and with little local news coverage, chances of preventing more casualties and getting proper justice seems slim. We need coverage on the issue from international news agencies to gain any traction at all. We need external institutions to recognize this mass violence that is only expected to get worse and create pressure in our government to stop politicizing every movement by students and recognize the brevity of its actions.

純粹因為交通引發？
定只係導火線

將來嘅香港

兩架巴士搶客 攞死兩個等車嘅學生

初頭學生都係和平示威

可惜政府用暴力還擊 又禁晒啲傳媒 社交網站 而家連電話都好似用唔到

圖入面學生對眼俾人挖出嚟 幫佢嘅人就用國旗包住佢對眼

希望多啲人留意。。。

當局進行緊消息封鎖. 上網連 56K 都無, 得返 1.28 kbps.

除咗幫手share 都唔知可以點幫。。。

香港人自己都搞唔掂, 仲話幫人, 未免自視過高啦巴打.
但 Share 吓無壞嘅.

Wiki 有 current event update

一定要推 俾多啲人知道都好

差佬唔只唔做嘢, 好似直頭係幫兇.

痴線地方

又唔可以話唔關香港人事嘅

見到唔公義嘅事就要出聲
香港有事 都想外國人知道真相啦

仲可以反思下香港嘅情況

如果我覺得唔關事, 就唔會入嚟呢個 Post 之前已經留意緊單新聞啦.

只不過講到幫字, 我覺得 over 咗少少啫.

希望你明白.

Anyway, Twitter 啲料最快, 不過 signal to noise ratio 好低咁.

呢個世界真係好撚多痴線獨裁高壓腐敗政權
出自己錦衣衛 命令普通警察唔可以干預
好痴線

留名

lm

痴撚線

有冇上國際新聞？
香港記者報導一下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

左膠係邊度？

性別轉哂做深海潛艇

推

幫推

香港d黑警一定好羡慕

無人理

挖埋眼咁撚癲

Pish

痴尻線挖埋眼

政府嘅青年組織係乜野黎?
講多d

pish

香港遲早都係咁

點解會深仇大恨到挖眼？
好撚癲

真係好恐佈 淨係protest交通安全都濫權成咁

全世界有事香港人搶撚住扮世界公民

咩撚野香港理完鬼佬會理番香港
97前香港人已經搶撚住扮世界公民鬼佬有撚幫你,同你簽左合同?

擔心下其他人都要諗有冇回報咩

Push

不誠實使用電腦

呢條link先啱

想像唔到要用示威爭取交通安全會係一個咩概念
連好基本嘅野都要爭取，睇到真係有啲心up

Protest Watch Bangladesh

16 36

香港大把後生係APPLY唔到公屋
係可能會去到板間房都租唔起

你條臭雞同我講孟加拉慘?
從來修身齊家治國平天下,連對香港人都唔關心你同我講孟加拉

有班人最想香港人冇國際視野

On撚99 如果咁講香港一日未變成天堂 我哋都唔撚指意理其他國家

你香港人自已都就族滅
你同我講要關注國際獨裁者先

成個共產黨咁既

你望一望新聞 關心一下又用得你幾撚多時間啊

多謝樓主分享
希望多啲人睇到啦

當香港人想爭取普選想話比世界知，希望世界知道發生咩事
但當其他地方發生事好似無乜人會關心或者連㩒入黎嘅衝動的無
相反如果中國車禍死人，台灣風化案，就一定大把人討論

好撚痴線 交通安全要用生命去爭取

愛孟力

好痴線

開個post討論下外國時事就叫唔關心香港，goodest logic

剜目
好野蠻

香港某青年組織叫做青少年軍
唔知算唔算？

Local journalists told the BBC they were among those beaten up by members of the Bangladesh Chhatra League, a student organisation currently linked to the ruling Awami League and opposed to the protests.

回教邪國家

孟加拉政府真正垃圾
咁大個勞動人口 都唔識利用
加埋血汗工廠lum樓個單野 d人仲未反咩?

無人想知呢d垃圾地方

我覺得孟加拉點衰都冇香港咁衰掛

香港無傳媒提

cctbb只係識報歐美國家醜聞做國際新聞

冇刀槍學咩人示威

一早上咗worldnews

香港新聞又冇報

好痴線

幫推

push

哇屌 咁似逆權司機嘅劇情
同30幾年前嘅光洲暴動好似

有時間睇孟加拉冇時間關心梁天琦
有時間去番工課金比游b仲好啦

A number of posts in social media alleged that 4 female students of Bir Shreshtha Noor Mohammad Public College were taken to Bangladesh Awami League office and raped brutally by Bangladesh Chhatra League (BCL) activists.

你條傻鳩上撚哂腦

派老黑出黎呢個plan
其中一個reference一定係睇咗佔中
強姦女學生一定係睇咗渣波呀伯同腳膠賣蟹佬做藍本

未來香港

無能嘅政府只會識用暴力解決問題

硬係有啲人關心時事只可以關心一樣先 屌你老母

推
明日香港

痴撚線國家痴撚線政府
種族清洗就啱

啲覺得唔關事嘅人咪死撚番出去囉

港豬真係港豬
望住有人因為爭取公義而受暴力對待都可以覺得唔洗理
唔怪得香港發生乜事都好成班人都淨係識得坐喺屋企啦

有無BBC之類傳謀有詳細報導

Bangladesh students attacked during Dhaka protest
但其實不太詳細 建議上Reddit 睇

其實普通市民係咪真係無可能同政府鬥……

自隊一打先 原來1樓條link已經係BBC

唔係
只係唔夠極端

搞鳩佢地既親政府青年組織
前身係恐怖組織黎

歌手死左3個post上熱門
其他國家嘅事連入黎望兩眼都費事
利申，我唔係比較兩單野嘅重要性

見到依類不公平嘅事，無論係香港發生定係其他地方，都會好心up，但自己又乜都做唔到

挖眼同強姦真係好撚誇張

尋日Reddit 睇到
好
個op話冇外國傳媒報導

恐怖組織有取得武器途徑姐
個啲學生冇武器先唔夠做

垃圾蟈家，又係ＣＨＩ ＮＡ啲狗帶有路盟友

本身諗住和平示威又點估到對家咁痴線

因為爭取交通安全而被挖眼同強姦
咩世界

根本除左歐洲北美
其他地方你同政府講數唔用武力根本唔會理你

香港都似係

邊度有強姦睇

每次有呢類事就會對傳媒好失望
咁大單野反而要靠twitter reddit

係咪真 強姦挖眼咁癲

香港未有新聞同旅遊警示
屌曬你地成日上高登連登抄post班妓者去曬邊

其實咁大單嘢無人講好失望 上ig 個個都剩係喺度紀念個歌手

今日孟加拉，明日香港！

推!!睇到呢個post先知發生左呢d事
hate this world!!

屌你班妓者唔係好撚鐘意抄post架咩
肯報未呀妓者朋友

push。。。

醫院收order唔接示威學生

好撚賤呀

cls

無法無天

政府青年組織

痴撚線咁都有得嘈
keep住消息更新仲好

香港真係冇人報？
quote BBC都好吖

下一個發生嘅可能就係我哋嘅地方

明報 港台有
不過好耐都未更新過

881903 都有

學晒中共文革個時咁

鬼國

咩不誠實呀

個個極權國家都係咁

所以點會唔關香港人事
極權管治嘅後果就會咁

睇到真係好心up

推比更多人知

又唔係反政府，只係想爭取交通安全...
學生都自發管理交通秩序
點解政府要咁樣做 垃圾政府

咁你咪唔好理 知多樣野了解下都要問你拎你approval?

Lm

呢啲政府應該好驚民眾咁有組織去做一件事

政府都知 歸根究底都係個自己問題

好撚癲

維持交通秩序本身應該係政府責任
自己唔好好管治 反而打壓班爭取基本嘢嘅學生

唔知有人貼咗未
有當貼多次

Reddit live

傻仔
你同時只係做到一樣野？

上網打幾粒字 表示關心 你就無手去關注香港劏房問題？

有冇source講話強姦

好似有醫科學生幫手

美國有人集會

Push比更多人見到

From BBC

當地消息就話係4個女仔

啲男學生就開始保護啲女學生

唔知點解睇到幅圖覺得好感動

好恐怖
好殘暴嘅政府

強姦？

指控

反駁

黨員拖幾條示威女入office
啲女尖叫唔好又扯哂喉
根據黨主席講話只係嘈交一定係傳聞啦

依家民族黨接通晒外國條線 令到外國重視香港 之後中共就做野抄民族黨家，睇黎中港共都驚香港人同世界有太多接觸，呢幾年仲想改變香港人價值觀 不停洗腦

出力推

真係好有組織同技巧
外就切斷，內就打壓同萎靡港人

可惜有一大班人仲當正中共港同班五毛係低能
根本無正視佢地幾有組織同行動力

聯合國個廢西組織
會唔會做嘢

未必去到,因為可能連示威都無

挖開隻眼嘅新聞有冇link
要交通安全啫又唔係反你政權

同中共一樣

政府打壓人民
連學生都打啲為自己爭取嘅自己友
好心up

真勇武
高下立見

痴Q線

推比記者睇！

佢地唔夠中共叻

差佬美其名係維持治安
實際係政府打手
度度都係咁

獨裁者要權力穩固，任何反對嘅勢力都要係萌芽嘅時候消滅

你屌政府唔做野 就係反抗主義 係叛國
總之政府/當權者一定大晒 佢地點都無錯 人民要聽晒佢話 全世界極權國家都係咁既模式

其實係靠當地消息
仲有好多圖

因為當地傳媒根本唔會報

香港妓者點會有興趣報呢啲，又唔係影響到去日本旅行嘅新聞

網絡重要性 港共要立網絡23條

mutiple reports of burning students alive

其實係咪全世界都幫佢哋唔到。。。

推推先～
成班柒頭，心胸視野狹隘到只可以關心一件事

呢d國家 無咩人會幫 中共都係想全世界慢慢孤立香港

睇佢哋傳出嚟啲消息好慘

學生要對住啲成個武器庫嘅組織

仲要俾人放火

莫講話幫，冇乜人知原來佢地果邊出咗事

所以香港真係要好好利用國際關注依個籌碼

係 BCL有組織 有武器 有政府撐腰

學生有事就連醫院都去唔到 就連最簡單 聯絡外界都未必得

有冇組織係做緊嘢

垃圾人種

好癲喎

香港喺國際上慢慢已經變咗 「只係中國嘅一個城市」

而家中國城市啲示威 諗下啲消息幾難先傳到出嚟。。。

學生只可以靠佢哋自己 佢哋希望國際關注
佢哋只係可以做到咁多

武力上完全係冇得反擊

一早被中共&俄羅斯控制左
汁7佢啦

國際關注

回教國家就。。。無得救嫁wor

唔係可以點... 唔通要求聯合國出兵咩
都係靠國際輿論壓力㗎啦

痴撚線 睇到個心拿住拿住

有邊啲大型品牌響當地設廠

極權政府真係好恐怖
用盡一切資源解決啲提出問題嘅人

極權政府都唔想民眾聚集

可惜連登無人討論

地獄鬼國

我認為香港依家對政治呢個咁嘅情況， 係因為從來無人係因政治事件而死。 每個人都好似隔岸觀火咁。

唔知點幫到佢地, 唯有幫手推post

港共用高樓價 高物價令香港人只可以日日諗住同兩餐

經歷過雨傘仲講得出呢d野 唉
鬼理你咩人地 最多當新聞料炸傻仔
想外國勢力幫你 發夢啦

你覺得國際關注冇幫助？

今日孟加拉新聞
1. 有搞事嘅人製做大量校服混入示威者中搞事
2. 前日有一班明星去示威支持學生，而今日有一個女明星Nawshaba比警察拉左，原因為散佈不實信息。呢位女明星尋日係facebook live 現場情況同講兩名學生被殺同埋有一位學生比人挖左隻眼出黎。並呼籲step in and save the children from unsafe conditions。而警察拉佢嘅原因係話佢當時唔在場所以所有佢發怖嘅都係不實消息。其後Nawshaba delete左個video 同佢自己嘅facebook

On9 當年不知幾多外國輿論幫香港

皇天保佑孟加拉學生
當平民性命如草芥既政府全黨死清光，落十八層地獄！

做唔到D乜,只可以講聲加油

大佬，叫你改善交通姐
又強姦又挖眼，痴撚線

有幾咁仆街，先容許到有人對學生咁做

D 南亞佬真係精蟲上腦

on9 輿論有咩用呀柒頭 撚會出手幫9你咩
係呀netflix幫痴鋒拍埋記錄片

岩呀 慢慢J D輿論啦

正宗往死裏打

孟加拉果邊有武裝人士打鳩美國大使架車
呢舖有野睇了

係咪冇人理先叫好？

信唔信政府射個波畀學生

一定係架啦
不過BBC話美國譴責過政府打鳩手無寸鐵既學生
你估美帝信唔信政府

d市民由得d暴民咁樣對d學生?
爭取交通安全人人都有著數
咁緊張好似身有屎咁

[url]
[/url]
之前新聞係 google 有條team喺中國幫手censor...

中國咁多資源發展呢啲
啲商家又賺錢為先

真係立晒榜樣畀啲極權國家

市民點惡 都惡唔過有政府背後支持嘅組織 仲有警察呢

況且國內資訊一定唔流通 唔係城市嘅人可能以為係學生搞事添

其實個個極權政府都用呢啲招數 都熟口熟面

其實學生出事應該係最多人幫
有最大迴響
無可能由得d人咁樣打學生

上帝欠咗英屬印度一場內戰

會反
就唔係孟加拉

實際係高壓，冇外資，窮然後政治不穩

林鄭: A profound user manual to struggle against HongKonger

世界動亂風波既氣味

淨係得 輿論 囉
有冇實際行動幫手??

印巴斯尼孟漢，聯手證明民族越低質，越多人口

中國啲城市。。有時有警民衝突都要幾日先傳到出嚟 其他國家嘅人更加唔會知

如果冇國際關注 香港咪變埋其中一個中國城市囉

真係好撚仆街
又係當人民係屎既政府

H&m, Gap, American Eagle, Zara, Primark, The North Face, CK, Tommy Hilfiger, Columbia, Arcteryx

知道不如唔知道
既然唔會施援手
與其有個虛幻既向國際求援想像
不如叠埋心水爆煲發展內戰

可以內戰

如果國際有關注嘅話
政府起碼有少少制肘

係嗰陣中國狼到用坦克車
到最後又俾佢過到骨。。

西方國家都曾經試過關注 西藏
但中共一樣出坦克鎮壓西藏人

中共拘捕 劉曉波時, 西方國家都關注劉曉波, 又派大使去法院聽審
但中共一樣送劉曉波去坐監

好痴線嘅政府

點解會由爭取道路安全變到咁大型示威
出嚟打人嘅學生組織係咩人

推推post

人地真係唔怕死
香港果d流下血就話想和平示威
最後係冇人敢示威

真係好撚誇張
點解d仆街仲未死

擸晒架生打學生 啲警察當睇唔到
reddit有人話有度拖咗十幾個女學生入屋 出面有警察守住
唔知堅定流

應該係類似愛字頭嗰班咁
不過人地全副武裝，仲陀埋鎗

因為道路問題真係好嚴重
政府又非常腐敗 一直唔解決

Bangladesh Chhatra League (BCL)
親政府嘅青年組織

遲下咩咩青年軍就係呢d野

仲有tear gas 放火 槍擊

學生唔好話反擊 連出嚟示威都做唔到

個人認為似 103旺角打人果班藍絲
不過旺角藍絲 都係赤手空拳打人

孟加拉果班有槍, 有刀

嗰陣都有好多黑社會出嚟打人啦
之後又俾龜護送返出去。。。

學生 可以學魚革咁, 用掟磚反擊

成班學生一齊掟磚, 政府打手 有刀都未必招架得住

幫手share其實點都有D用
一個人share可能冇用
但幾百人幾千人幾萬人繼續落去就有影響力架啦
覺得唔關事咪走囉

人數 裝備都差咁遠 打機咩。。。

全國幾百萬學生, 如果一齊出來示威, 政府就鎮唔住

學生 人數會小過 政府打手
即係證明 孟加拉人 同中國人/香港人一樣, 無撚用, 唔敢出來反抗......

爭取交通安全都搞成咁...真係cls政府

點解班成年人可以咁無人性
人地都只不過係想要交通安全啫
洗唔洗又強姦又挖眼又封鎖消息咁

痴撚線想條街安全啲都要打9啲學生

一個post又引哂啲5毛上水block到手軟
成班垃圾無血性無人性 為果少少錢出賣香港出賣良知

七年前睇過國家地理講孟加拉同一啲statistic projection研究
幫孟加拉真係冇任何利益可言

土地鹽化面對唔夠食嘅風險
人口急升多都冇位住要喺人地啲僭建物上面僭建結果成日冧樓
原本童工都佔到幾大比例外匯但全世界當時都開始禁
（迫使咗Adidas、Nike等轉用機做膠制品取代人手做皮革）
出口女傭又蠢得濟做唔黎（香港個先導計劃入孟傭都失敗）

印巴建國時期已經反哂台
中歐美冇利益都唔想理
東盟都唔想俾佢加入

呢班細路（親黨青年）咁狼係因為
孟加拉人本身呢一代唔係你死就係我亡
成個國家一個等死格局
每一個人都係曱甴式生存

有冇人打算去孟加拉幫手？

依家情況好惡劣下，有班暴民強姦學生打學生，有係孟加拉做生意嘅大陸人比暴民攔住要個大陸人delete手提電話入面所有關於孟加拉嘅野

學生加油

Wa diu

報出來都4個 未報一定仲多

之前香港都有便衣警話拉條女返警署強姦 被人打到扮死show證件

屌好撚黑暗

冇辦法 吹佢唔漲 等天收民d陷家剷

Video 42

連外國人都搞 真係失晒控。。。

係咪即係孟加拉青關+熱血公民出嚟打人？

國際社會好似唔太關注，都無咩元首譴責下

一早有...

一個就飢荒爆煲嘅國家
對外冇利益
對內需要內亂(政權/在野都需要一場鬥爭)

美國有集會 有petition

What's Happening in Bangladesh? (Student Protests)

我啱啱post條片個鬼佬都話孟加拉路面太混亂

係 而家最少15個
都係靠學生傳出嚟 冇當地媒體會報

交通問題根本就係社會人民既縮影,唔係話去搞就改善到

呢條片focus交通問題

uneducated 係logic都差啲 巴打下次唔洗咁好心覆呢啲人

痴撚線國家

超過20個記者遇襲

政府唔肯執法 貪污

官員對於死咗兩個車禍學生嘅反應係：
死咗兩個 使唔使咁大反應呀？

而忽視咗背後咁多年嘅問題

留名推post
遲下再追翻

啲人無性 有記者id card都照打
好想幫佢地 痴線架
好想Trump侵發聲幫手

( Show Blocked User - 椰汁炸豬扒 )
癡撚線

Cls

有無國家政府可以幫手出聲

想像唔到學生為左交通安全示威都會俾人咁對待 而家又唔係反你政權

強姦放火挖眼 真係屌你痴撚線

大家想幫手嘅話 幫手report 呢個event:
呢個event 有齊當地消息人士地址同電話 如果政府搵到一定會對佢地不利

記者遇襲

你跟到咁貼比咁多資料出黎，你怕唔怕有事呀？
你都要小心啲

我轉貼啫
目前唯一幫到佢哋嘅事

As of now, we have heard of 4 deaths and 4 girls being held captive at the Awami League office and repeatedly raped.

同六四無乜分別 和平示威之後比政府大屠殺+封鎖消息

哦，我以為你係當地

真係好撚癡線 但唔上嚟睇真係完全唔知

冇辦法 冇當地媒體 要靠學生傳消息
冇credible source 啲新聞要報都講得唔多

睇你一派胡言
啲grammar 又錯撚哂
打野又一舊舊
去返yahoo新聞留言大叫黃屍黃屍啦廢老

佔中嘅錯！

Yahoo新聞廢老

點解搞好交通安全咁少事個政府都要又拉又鎖咁
推

有受教育係高級好多
加油呀學生！！

搵到條link簽petition
唔知有冇用
不過呢樣係我本人除左關注同幫推之外唯一做到嘅事

獨裁政府最驚self-organisation

呢個多啲人 入面有詳情同圖

點解人類既思維好似一路退步緊咁
呢d生番地方未撚滅族都算
傳媒除左播下八卦野/假新聞就毫無建樹

姦淫擄掠示威者 毆打記者 封鎖消息
咩年代 無法可依，毫無人權
完全係生番國度
除左係twitter share消息 唔知點做了

睇返部分報導 好似大部分示威者都係十零歲既學生
無大人幫拖

有記者俾親政府暴民用金屬棍黎打

冇記者係果度，全部都係「流傳」冇證據，如果要一間傳媒因爲呢單野賭上佢全個 credibility 好大獲，特別而家咁多fake news

所以啲報道都係好表面

點止鐵棍。。。

近兩年中東發展正好證實咗
冇制肘
去吧! 獨裁者兵團

幫手推

慘過返印度
不無道理
英屬印度包哂印巴斯尼孟緬
嚟得香港冇個願返去

仲以為孟加拉係南美
google咗下原來係蝻亞，仲要係蛔教蝈
咩強姦極權好等閒啫

睇完之後完全訓唔到
點解個世界要攪成咁

落後國家無路可走

要推去美國傳媒大肆宣傳先至有影響力挽救學生

或者facebook unilad 9gag

好大件事
究竟有咩辦法幫下呢啲人
唔想六四又重演

呢段4分鐘嘅片介紹呢件事
個受訪記者已經俾警察捉咗

why not? 我地又冇民主,咁人地有冇民主關我撚事
但係死多D人既話我上liveleak有多D精彩片段睇

一擁有權力人就會變質

權力真係好可怕

一路有追
啲學生開post 上redddit 求救
希望國際社會關注
歐洲唔少電視台都有報導

推上熱門

咁近梁天倚咪又係無香港人理你老味

無，睇利益
自己都搞唔掂點理人
嘴炮2下交差未算

呢次爭取到交通成功，下次到人權

cls 國家

就係搞白色恐怖，大家覺得乜都做唔到，繼續比權貴抽血先係符合上層最大利益

Adidas

唔好白癡啦關你撚事咩

萬能key黎，你打機去旅行食飯睇戲追任何其他post都可以key落去話顧唔掂自己唔好做乜乜乜

個腦只能容納呢種邏輯的人只能關注一件事係好合理

不過同時佢地入黎呢個post果刻已經算分心又好唔合理囉

好認同 而家嘅傳媒真係垃圾到 不過佢地報嘅野亦反映大眾想睇嘅係啲咩

哇屌真係好痴線
如果比班廢中廢老睇到
唔知會唔會講又係班後生搞事

幫手入去簽petition

反對黨？

推到全連登知都冇用

完全冇人留意

推番上熱門，好恐怖

敍利亞咪又係咁
嗰邊政府仲撚兇殘
虐殺細路 求其送返條發脹屍體比家屬了事
未死嗰啲都半死 扯甩曬指甲又盛
仲要誣蔑細路想強姦人
然後切撚埋人哋條賓周仔
佢哋一直無手持武器 而電話就係佢哋嘅weapon
真正和平遊行 和求爭取
不過政府wfc...

嘩 屌 你咩事呀ching

7歲細路哥咪會咁
淨係留意一樣野,其他野咩都睇唔到

雖然冇咩幫到,但係可唔可以向孟加拉政府施壓(template email果類)?

當地學生都話其他人做到嘅嘢唔多
可以簽petition 同keep住share

熱門都冇
一個post都未爆
出面全部淨係得跳樓post
唔係講緊邊單重要啲
但係都想大家關心下share下

孟加拉政府呢啲生番政府冇其他國家出力屌係唔會鬆化

Reddit個孟加拉sub開咗置頂post教人點幫當地人

r/worldnews都有幾個討論post

孟加拉政府落咗封口令，當地傳媒全部禁聲，記者同網上貼update嘅人俾政府打手綁架
依家國外嘅人做到嘅就係將消息傳出去

好恐怖

最新消息： 本身警察一路係east west university 出面，今日中午警察開始向校園推進，開始打學生
a

我最唔想睇到孟加拉成功封鎖消息同孤立佢哋
所以希望幫到佢哋share消息出去

仲有向East West University嗰度用橡膠子彈同催淚彈
班受傷學生連適當醫療都得唔到。。。

推推推推

香港人？得啖笑

政府叫所有醫院唔可以接受傷者 否則後果自負

但孟加拉 無出坦克

唔可以一齊講

未出同冇出好唔同
成件事未完唔好咁快下定論

最新消息？

一開始已經有咁嘅情況…

其實由80年代尾東歐之後
一路64到雨革

一個正常國家有政治部
會有專家、學者研究呢啲野
呢啲野變哂鎮壓和平示威嘅必要元素

相反係香港奇怪
呢啲專家全部喺私人市場幫外國做顧問團
因為政府冇空缺

Signed the petition . Hope this will help those students

"Students of AUST are still stuck at the campus. Unless the authority of the varsity provides 30-40 students to the police, the police will not leave the area. The teachers and authority rejected the proposal. But the police then scared them off by saying BCL(pro-government youth goon organisation) is out there. They(BCL) will attack inside the campus when the night starts."

要大學交學生出嚟

渣都無

好痴線 推下比人睇

垃圾政府

好快就變成香港版

香港而家都差唔多係咁啦
咁多人覺得而家香港仲有好多自由, 可以任由你去發聲?

8964

because no gun

推比多d人睇
有幾咁痴線先可以咁樣亂發獸性 睇到個張女死者明顯比人強姦張圖 好心up
rip

歐美d人權國家仲唔做野? 聯合國呢?
出兵去打柒佢啦.... 屌你老母 睇到好心嗡

pushhhh

中國學生…

唔係唔推呀？

推爆呀

推到上熱門

就係因為受訪
無啦啦喺屋企俾人帶走
俾警察拘留7日
上庭嗰陣仲行到gut gut下。。。

孟加拉效應?

如果啲孟加拉人知道東方有個城市咁關注佢地一定好感動

垃圾國家

痴線

石沉大海

連登都係好小人關注

唔講真係唔知
幫推

又成班友以為關注下就當做咗嘢
當年64又咪係睇住人哋屠殺，之後全世界都關注㗎，又民主孟加拉？

幫推先

咁大件事 香港都唔多見有傳媒報導下

可以點幫佢地呢？

其實有線，Now，明報有，港台好似都有

keep住share 簽個petition

其實真係冇乜嘢幫到佢哋 只可以咁間接咁支持佢哋

但報嘅嘢真係好皮毛 最慘係政府封鎖晒啲消息

想做但無辦法。香港記者無得親眼睇同訪問，就只能夠睇住當地媒體同國際媒體嚟做嘢。挖眼呀強姦呀，都係twitter講，邊敢用嚟做source。一錯咗嘢，就賠上公司同行業嘅credibility，對行業對公眾都無好處

呢個巴打真心勁, 親身去支持

睇番孟加拉人自己講番，達卡市面上已經大致上恢復平靜，而路面情況就繼續好似之前咁混亂 亂咁轉線，三輪車左穿右插。雖然有好一部分人同三輪車司機/私家車司機要佢地跟番道路規則，但其他人唔跟都係無用嘅 但有另一個好嘅消息就係警察查多左車同睇司機有無牌

其實一個咁窮同教育水平咁低嘅獨裁國家，一時間真係好難有d咩大改變 不過希望經過今次之後希望係佢地植根，進步得快d

咁多學生俾人打到有永久傷害 強姦 甚至死
仲要逐家逐戶拍門拉人

犧牲得好無辜

呢幾日好似拉緊人